{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노을펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを備えており、特にスパ客室が人気です。 入室は午後3時から可能で退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら客室以外の共用バーベキュー場をご利用いただけますが、雨天時はご利用いただけません。 バーベキューの際、堅炭とグリルは30,000ウォンで利用でき、利用時間は午後5時から9時までです。 幼児の場合、1人につき20,000ウォンの追加料金が発生し、満24ヶ月以上からは追加料金が発生します。 ペットと一緒にペンションに入室することはできません。 客室は海洞201号から204号まで、夕焼け洞201号から204号まで利用でき、利用時間は制限がありません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 駐車場を利用でき、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末も保有しています。 屋外のぬるま湯プールは5月から10月まで利用可能で、利用時間は午後3時から10時までです。 利用する際に着用しなければならない服は水着、ラッシュガード、楽な服装です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。客室以外の共用バーベキュー場をご利用いただけますが、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金と時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には堅炭とグリルを30,000ウォンでご利用いただけます。利用時間は午後5時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人につき20,000ウォンの追加料金が発生します。満24ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用可能時間はありますか？",
            "answer": "客室は海洞201号から204号まで、夕焼け洞201号から204号まで利用でき、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外のぬるま湯プールは5月から10月まで利用可能です。利用時間は午後3時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するために必要な服装は何ですか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着、ラッシュガード、楽な服装を着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 457
    }
}